[iphone]連唔到wifi 求救

打岩密碼但係屋企個wifi一直連唔到 求救

試過 拎到整機之後過兩日又係咁
Reset完wifi就連到同冇再有事

Wifi問題？

但我又上到網 電腦個邊

轉會

試下forget wifi再連
唔得就reset network setting

有冇人好似我咁

例如連d 公共wifi/酒店wifi,總之連完會popup 入野/按確定先連到

我等好耐先等到個popup 有時等極都冇

係咪block咗

iphone setting
general>reset>reset network,setting

連咗有wifi 標誌之後用browser 入Default Gateway 就入到login page

有時一連wifi 就會好快彈個popup 出黎

例如m 記 starbucks 果d

但係依家部機等極都唔彈popup

有可以禁入個wifi到 有句野 而家附近無 cap唔到畀你 禁左入去就會跳去個網到

Forget完就連到了 麻煩晒咁多位